此外，派克指出，“疫情和休假讓許多人看到了世界上如此多的不公正、不平等和種族主義。” As You Are酒吧提供了一個屬於你的地方|Evan Caplan | 2021年4月8日|Washington Blade 
 她週三表示，在東京奧運會之前，她“肯定會首次展示”另一項新技術——尤爾琴科跳馬雙叉。 世界上最具統治力的體操運動員西蒙·拜爾斯(Simone Biles)為東京帶來了新東西 
 派克之前扮演過這個角色的一個版本，在《消失的愛人》中扮演酷炫的妻子，而且她演得還不錯。 我們需要更多銀幕上的女反派——但不是我們在電影裡看到的那種我很在乎斯蒂芬妮·扎克| 2021年2月19日 
 我們將證明這項技術能夠擴大生產規模，而生產規模的擴大不僅會對其他疫苗產生影響，也會對其他即將問世的mRNA藥物產生影響。 如何修復癌症研究的激勵機制(第449頁)|史蒂芬·j·杜布納| 2021年1月28日|魔鬼經濟學 
 這位5英尺4英寸高的總統騎著長矛向布萊登斯堡飛奔而去。 1814年，英國軍隊燒燬了美國國會大廈，Joel Achenbach, 2021年1月6日，華盛頓郵報 
 隨著燈光的閃爍，巡洋艦到達了派克縣的布魯姆格羅夫州警察營房。 兇手埃裡克·弗林被謀殺的警察銬住了邁克爾·戴利，2014年10月31日 
 高大，黝黑，英俊的本·阿弗萊克對陣冰冷的金髮女郎羅莎蒙德·派克。 大衛·芬奇的《後座女權主義》|Teo Bugbee | 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 有一場戲是裸體的艾米·艾略特·鄧恩(由羅莎蒙德·派克飾演)在浴室裡洗衣服。 是的，本·阿弗萊克在《消失的愛人》中全面出擊，直面電影最後的禁忌之一 
 去派克市場著名的Piroshky Piroshky麵包房嚐嚐東歐的餡料。 威廉·奧康納| 2014年2月6日|每日野獸 
 許多人可能認為他會從側面出現，手持長矛，上面插著一個銀行家的頭。 華爾街ceo們說這是最好的時代也是最壞的時代丹尼爾·格羅斯2013年11月12日 
 如果說一個人的冷靜和厚顏無恥會突然消失，那麼這個問題似乎也會從派克身上消失。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 在那之後，派克變得謹慎了一些，有一段時間對他敬而遠之。 但瓦爾知道他有時仍被監視著。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 “我昨天也在想同樣的事——老爺總是來接我。”派克說。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 派克的頭突然出現在跨欄上方，他開始詢問她的健康狀況。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 派克，你總有一天會以你不喜歡的方式受到干擾，除非你改正你的舉止。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德